秋天的童話算唔算最強港產愛情片

宜家睇番都唔覺得老土

樓主 你亞媽大減價呀

果個年代既情懷, 可一不可再

呢套都唔錯啦

神經俠侶
呢套真係俾人低估左,全因為個垃圾名

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

十二夜
茱麗葉與梁山伯
半支煙

我覺得是天若有情

比較鍾意甜蜜蜜

半支煙

咁仲有 薰衣草
重慶森林

未睇過呢d廢老片

甜蜜蜜
金枝玉葉
胭脂扣

真係無睇過

但好多人話正

如讓你吻下去 吻下去

男人四十

龍鳳鬥
我左眼見到鬼

秋天的童話真係世界級

八九十年代先至係香港電影輝煌

漏咗重慶森林

你講果兩套 都睇過
都係差的
反而瘦身男女會好過你果兩套

利申個人意見only

table for 2？

咁大家口味真係好唔同
龍鳳鬥劉德華不停為鄭秀文付出 仲特登鋤dee輸哂成副身家比鄭秀文 但奈何呢種陰啲陰啲既付出係鄭秀文一直都唔知 最後仲要繼續留住個希望比鄭秀文 真係好正

秋天的童話絕對係經典。

竟然無人提新不了情
日本純愛片都有致敬呢套
個人覺得同秋天的童話不相伯仲

玻璃之城 都好好睇

喜愛夜蒲

砵仔糕

周潤發得到鐘楚紅係童話......
周潤發可以係海邊開餐廳係童話......
周潤發每個兄弟姐妹買躉樓比佢係童話......

我話比你聽，我得到鐘楚紅就係童話﹗我可以係海邊開餐廳係童話﹗我可以買到一躉樓呀係而家呢d咁既樓價，我都係童話喇﹗

最強一定係《雙城故事》

每當變幻時

車 有幾愛呀 識得果七日 愛咪愛佢啲錢
但我知道你唔係

黃子華

睇過
陳奕迅同容祖兒個part 唔掂

吳鎮宇𠴱part 好睇

話俾人低估其實唔只關個名
幾條線得一條線正
咁實拖低整體質素

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

個人認為算，table for two?

每當變幻時

其實醫神做戲都唔係咁差啫

最尾ending 出呢句再加首主題曲真係不得之了

人生可否變成漫長浪漫程序

秋天的童話係經典
個人偏心好鐘意小親親

差唔多全部睇過不過好多都唔記得啦。。真係要重溫下

十二夜正啲

船頭尺

秋天的童話背景唔係香港感動唔到我
我鍾意玻璃之城拍HKU多啲

吳鎮宇同隻大陸雞？
呢套係正但唔覺係愛情片

我首選單身男女

依套杜琪峰韋家輝超越唔到 向左走向右走 瘦身男女 孤男寡女

重慶森林

個故事係幾好睇嘅
但我覺得未去到最強愛情片
雖然鍾楚紅好靚
但喺套戲入面發揮麻麻
冇記錯睇過佢訪問
都話秋天的童話拍得好跳好趕
自己都唔知做緊咩
估唔到出嚟觀眾會咁鍾意

發哥同紅姑喺縱橫四海嘅對手戲仲正
仲要加埋哥哥

有幾愛呀? 識個7日，愛咪愛佢d錢

當MK 活地亞倫死咖?

我覺得table for you反而係開心嘅一幕戲 久別重逢

重慶森林呢？

每當變幻時睇完好唏噓

exactly！除左最尾呢句對白而加埋呂方首別了秋天作結之外另一幕發哥同紅姑交換左禮物道別後再追出去最後大家拆開份禮物𠴱幕加埋個配樂真係好撚傷感兼心酸，呢兩幕絕對係 masterpiece。

甜蜜蜜
新不了情
最後勝利

128 維園見

諗起精裝追女仔

我係十年前無意中睇番，當時好驚訝完來香港曾經有套咁勁嘅愛情片，故事流暢同感動位係不經意出現，睇完就喪loop 就係你講個段同埋無限輪迴首主題曲

開頭我都好似你咁諗

後來上網睇過一個n年後既專訪
訪問左導演真實既結局係點
自此之後覺得好sad

心動都好正
個種遺憾

如果睇埋非法移民同八両金，個遺憾感會更強

龍鳳鬥真係填海華同sammi最好睇既愛情片

我比較like孤男寡女

仙履奇緣

對

秋天的童話，80年代情懷，紅姑、發哥，經典中經典

其實<<我覺得初戀無限touch>>同<<玻璃之城>>都好睇

係點？

花樣年華冇人講

eason果段鬥心更年期差唔多係每個人步入社會必經階段